{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도 시온빌펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 予約した人数が追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室および退室時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 予約特典として個別バーベキューが提供され、バーベキューセットの価格は2人基準で30,000ウォン、4人基準で50,000ウォン、8人以上は60,000ウォンです。 フットサル場もあり、家族や友人、恋人同士でバドミントン、足球、ブランコ遊びなど簡単なレジャースポーツが楽しめます。 駐車が可能で、特別なレジャースポーツや様々なボードゲーム、ワイン工場見学など、様々な活動を楽しむことができます。 周辺の観光地としては九峰島、始華湖、十里浦海辺、長慶里海辺、干潟体験、始華防潮堤インラインサイクル、サバイバル/ATV、ベルアデル乗馬クラブなどがあり、全客室は10%割引されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が予約に含まれる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約した人数が追加される場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間は、次のご利用のお客様のために正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の破損や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのようなレジャースポーツが楽しめますか？",
            "answer": "フットサル場もあり、家族や友人、恋人同士でバドミントン、足球、ブランコ遊びなど簡単なレジャースポーツが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "特典として提供される個別バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "予約特典として個別バーベキューが提供され、バーベキューセットの価格は2人基準で30,000ウォン、4人基準で50,000ウォン、8人以上は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、特別なレジャースポーツや様々なボードゲーム、ワイン工場見学など、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては九峰島、始華湖、十里浦海辺、長慶里海辺、干潟体験、始華防潮堤インラインサイクル、サバイバル/ATV、ベルアデル乗馬クラブなどがあり、全客室は10%割引されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 651
    }
}